有冇手足試過用「健味之家火鍋湯底」打邊爐？

陳日睇完L佛哥條片 即刻好想打邊爐
有冇人試過健味之家火鍋湯底？正唔正？

健味即係咩味

樓主

王姑娘

健哥同佛哥兩個拍片宣傳健味之家應該霸晒個mon
唔使見到牙kit

人工都要錢架蝕住做

黃兆健

咪教精條傻仔